黨鐵隨時停埋東涌線

港鐵表示，因應政府及機管局的要求，以配合機場實施進出管制措施，東涌綫列車服務調整至15分鐘一班車。

夠膽就停 一鑊熟

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天